[KPOP] PRODUCE _X101討論區 (70) 路還很長 仔仔都要好好啊!! 加密記得加四次

lm

只係希望佢唔好自責
宜家等佢隻腳休養好 myteen回歸

牙憲手寫信到最後都叫gay彬加油...

《PRODUCE X 101》（韓語：프로듀스 X 101）是韓國Mnet在2019年推出，由韓國多家經紀公司旗下練習生演出的選拔／生存實境節目，為《PRODUCE 101》系列節目的第四季。最後出道團體是5年限定男團：前2.5年是專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。最終出道組人數構成是10+X（前四次投票數累積最高票者）。

直播平台：
Joox
通常開播前幾分鐘先會有link 可以用電話app禁live搵條link 電話/電腦都可以睇

參賽者花名表：

感謝絲

牙碩lm

帶曹留名

牙潔熱搜升到上第9
琴仔啱啱入17

唔想開既 不如真係唔好搶1001啦
成日等 又怕開左幾個po

好想做牙車

呢集唔睇排名個part嘅話真係好好睇
睇到精神分裂屌

講返最終c位 老實講top兩個出曬就已經贏咗 贏咗ajy係仆街 牙性都要出道呀
最終c我冇乜所謂

帶垠尚lm🤤

盧太鉉2.0

曜B LM

最新一集重溫

有腹肌既呀碩?

牙憲最後一次lm

睇到都覺得尷尬
但又忍唔住係咁loop

海南之家

小朋友性感幻想圖

好羨慕

可唔可以出返佢睇牙性個反應俾佢自己

最尾嗰張好海味feel

牙餅新圖LM

送上官咖留言

其實好多時係追post慢覆嗰陣唔知自己做咗1001追到落最尾先發現係自己嘅時候已經過咗好耐

呀車仲要將隻腳攝入呀JOHN兩腿之間

搵到總部了

佢地個個都好friend好想睇多啲呢啲 啱啱John同藍毛毛喊到咁又係

唔得我笑到痴線

想知呢張出處係邊？

想做牙漢

又嚟了 收圖啦

牙協

放底個名
老人家頂唔住要訓喇 心很累 希望唔使再直播先上到黎同大家傾計

即卡轉做wallpaper

我都係 偉碩入咗我已經無憾

佢唔知自己中咗啫

口裡說不身體卻很誠實

係 估唔到曜b同藍毛都咁fd 節目完全無播

牙碩紅毛쁘띠嗰段笑到我都有腹肌啦

仲記得頭幾個po嗰陣個個都r曬頭話點解要派呢兩個出嚟依家個個都俾呢兩個勾引咗

佢太用力了

讀書好好，但係遊戲黑洞

餅

如果牙餅同牙性都入咗嘅話 我肯定會cp飯佢地

如果時間可以倒流就好 lullaby組留名係我group battle最中意嘅舞台 亦都因為天使牙憲先會睇到呢個舞台

諗唔閒好地地點解要做呢個動作
睇嚟經驗豐富呀下

完全錯晒

我覺得淘汰咗都仲可以講…

太衝擊 嗰下吓到我電話都掉落地

南小朋友喺後面個樣

瘋狂喺到布甸布甸布甸

多gif無碼慎入 戒J慎入

我接受唔到
傷心過度我短時間唔想上水住

我都係牙車今集all back都好正

屌今集完全係金曜漢黑歷史 我係佢呀妹實笑佢成世

你係我心入面嘅第一呀海南米

碩b都有搞笑既一面

叫AJY快啲放新相出黎

btw今次做咩影咁多相

曜b喊到仆街 藍毛毛仲勁冷靜安慰佢問佢做咩喊藍毛毛走花路吧

個外星話劇場再睇應該笑到崩潰

夢回第一集

以後出左道應該會俾人恥笑足5年

Btw海南無乜可能x出道
佢而家累計第10
就算累計頭9個入哂 而家累計第11嘅gay彬只係落後海南17000票左右 累計第12嘅韓哥只係落後海南73000票
基本上最尾大數一定會跑贏海南 所以唔好有咩期望
Maroo都好嘅 只少志訓而家幾好 同埋佢夠後生

過咗719之後有好多post要開

平時個樣係覺得佢幾qq 但all back完全係兩個feel

頭先你係咪求牙性發癲畫面呢條唔算最癲 但可以睇下

韓國人唔睇youtube架佢地睇navertv
同你地班海南sss傾計好開心
海南仔再大多幾年肯定會好靚仔 有好長既路走

集氣呀嘈
希望決賽順順利利

牙憲 honey團永遠支持你!

係

曜b家都係睇返啲正常野先啦 我會去叫曜b補下習架啦

係時候訓啦 聽日訓醒再睇中字虐待吓自己先大家早抖

我相信海南仔之後出道一定會紅

有冇假想團可以追？推到變真團

想問下淘汰咗都可以X出道？

Lm

呀哥你唔識做性感野就唔好出黎啦吓親成家啊

Ageyo潔lm

牙潔加油 咁多位練習生都加油

海南b咁靚仔又後生有前途遲啲出道一定會好好架

Final 下星期五幾點播?

我真係好驚佢要番去耕田

邕尼爾巴(/絲?):
覆返上一個po(唔識點引)

你應該未見過我
我都有一排無留言 追唔切d po

化妝嗰part太短 明明勁好笑

明嘅明嘅

協仔壽仔牙姜勲b大眼大哥棄子組

香港7點

好Q呀

呢一團真.實力團

牙姜

笑死

安狗唔撚比鏡頭人
惡剪人
唔撚緊要
我地啲仔唔撚洗你捧都大撚把人鐘意
屌你老母安俊英
安俊英年早逝

勁cute

我都想知點樣引上個po

ep 0牙憲留名 回到最初既起點
一開始係ep 0聽到牙憲唱Instagram驚艷到 所以Pick左
然後返去睇左少少Mixnine 中間測評比yg社長評過係第一
ep 0又比李洪基選為vocal私心Pick
主題曲評價又比崔英俊贊跳得好
Zico都贊佢Rap都得
今集小遊戲都玩得好好
全能Ace咩都做得好 但只係差在人氣
是金子總會發光 唯有希望返到Myteen都可以繼續走花路
牙憲加油呀 咁多位Pick牙憲既都要加油

我會一直支持你

我直播笑到訓左落地下

我以為我呢季唔會睇得咁投入點知都係咁

好開心TONY入到 我希望19位可以令到韓妹開眼PICK佢
佢真係每次都進步緊 又有實力 又靚仔 又得意

Wiki係話 前四次投票數累積最高票者
睇你點理解

不如加埋twit組嗰幾個，美談同碩華都幾好

我能講演藝圈的深邃 佢仲未領悟明白
畢竟用鼻吹笛佢都做得出
我決定好要笑佢一世

牙憲同gay彬一齊嘅畫面係最靚

頭先有人問出處
呢張相係海南米kakao頭像

202都有好man嘅ong出道 所以真係睇唔透或者運氣都係實力嘅一種

我想聽海南米叫牙偉多一次牙爸 一次就夠

再paste過嚟

撳回覆你想引用嘅留言 右上角有枝筆同編輯引用嘅制 撳完會變咗一堆文 成舊copy落呢到就得

唔講都唔記得左佢第0集就成功令我恥笑佢

開po傾victon一定支持

再拉埋牙晶

周海味？

Thanks愛你哦姜爸絲

我嗰陣心諗 靚仔個樣都唔係咁用下話

啱啱睇到個小道 注意

勲b同大哥勁fd 運動會嗰陣兩個坐到勁貼
唉諗起都想喊

呢道一大班女人 竟然會有 戒J慎入 4隻字
入得黎就預左成人台嫁喇！

thanks

Miss左live 想問有冇網址有得睇生肉？

居然漏咗牙晶，我對唔住大家

但係我好想宜家就見到佢

啊啊啊啊啊好得意
姐姐抱你返屋企好唔好

佢真係唔識架喎

痴線架

如果係真嘅仲要等到1月唔係真嘅就

等多陣應該就有中字

我今晚唔知要比大家整喊幾多次

仲有代表nim

冇追到post唔知有人譯咗未 照放上黎

兩隻都俾我帶走咗啦唔好意思

其實我真係好掛住餅
今集開始之前已經一直諗住

我都係最擔心呢點記得佢之前喺fb講話目標2020出道好難幻想以後冇得見佢

代表真係好好痴線

佢講到我喊

咁你帶走埋我得唔得

你睇吓我上面啱啱講咩 希望係真

點解咁講
Sorry我冇追頭幾個po

佢對班仔真係好真心

好啊嚟啦跟我返屋企

其實真係唔想中架
絕對唔係搶
而家多人講野所以好易中

點解韓國人咁鐘意呃我淚水

我本身已經long住啲眼淚
佢講完我就流曬出黎

冇記錯係話佢哋年紀大 又唔係up10入面人氣最高嗰啲

有個個都r頭咩我記得係原團fans驚訝多啲我本身淨係識宇信

協仔加油

快啲洗我版啦

憲票數係咪無公開？

咁我應該又記錯總之開頭真係冇人估到佢兩個會爆

憲同海南呀

勲b話要坐定定等我嚟 好乖啊

緊張去到從容 面都瘦晒 以後我都要一直陪著你成長

我反而記得嗰陣我post澄清文，有人潑我冷水話係fans先會信，其他人唔會信

唯飯?

唔該快啲放相

集氣

手手腳腳妻妾一齊陪膠john成長

只要曜b唔放棄手手腳腳管家都會一直係度

幾時改名姐你

頂 有啲想喊添

曜b 19號晚成為C位既時候

我四季都有追
就算之前pick世雲卡12 初媛卡13我都冇喊
第一次睇到咁傷心喊到咁
知道憲b入唔到之後我睇左陣揀part就頂唔順熄左
個心真係好痛好痛
決賽我都係會為左有彬睇嘅
但成團我唔會追㗎喇
好開心呢幾個月可以同大家一齊討論同笑
鍾意music works嘅朋友
我地之後喺myteen post度再見啦
認住我係牙憲女朋友(諗緊改唔改做老婆)
要一齊支持myteen回歸呀

仲要follow牙憲ig: kukony970415

坐等 佢話等719嘛

等我改名好嗎 到時再喊

淘汰左個班應該都有影 可唔可以放埋

23歲好大咩

一係開個絲打同名post,三個團都可以講

我PICK既曜b係咁架

我接受唔到 下次見到海南米嘅時候 佢已經變成一個男人

lm
見到越來越多巴絲get到垠尚有啲開心

入唔到final嘅仔仔都要走花路啊
海南米 巴絲們同爸爸媽媽都會好掛住你架

你改名之時 正是我喊嘅時候 所以我等你改名 你懂的

好想睇牙餅個張

雖然個gag係幾好笑，但睇真啲覺得佢自己信咗佢個樣唔靚，恐怖陰沉咁
上幾集都一直覺得自己唔夾夜波夜波

頭先無睇 笑到痴線

data慎入 gif黨

你個名
除左勲b之外我pick左佢好耐
不過之前見大家麻麻地佢 我就無乜出聲講佢
ajy終於唔再剪到佢自閉啦！！

我都係最鍾意lullaby team

我開始都對佢兩個no feel
但之後睇睇下就中左毒了

宇信好得意

支持
404回鍋肉我全部都好中意

我開係咪有人去㗎

其實今季大哥都先26，真係好大咩
唔明年紀大嘅概念係邊

咁樣唔好咩？

帶完全估唔到嘅手作仔LM

我好愛佢 但係佢咁嘅樣我都唔敢直視

佢地好正

屌成晚喊得最耐係呢張相

bnm都是好東西
s2又係4個仔都好正

佢塞到自己入去

支持我相信大家都鍾意呢3團既人

偉仔喊到啲青筋都出晒

去去去！

希望琴仔真係生性

我頭先以為你唔鍾意我

幾廿年前睇Vic10ton周偶真係冇諗過自己會入坑，純粹覺得佢哋啲名好得意，點知咁就入咗坑

我頌未接受到
一公布22見到佢個樣 我就知係海南米

諗住扮睇唔到

細力啲得唔得？ 唔係靚仔大晒

我一直以為佢哋係最紅嗰兩個因爲睇過啲消息話佢哋簽售條人龍永遠都係最長

牙性牙車兩條友喺後面唔知玩緊咩 笑得勁開心

靠你啦
拉埋身邊d 韓國朋友投呀曹please

明明係望住wiki嚟打，下意識咁覺得牙晶好似係入面，跟住就打漏咗啦

宇碩都係一邊mat緊眼淚

呢段勁多偉仔笑臉
發現紅毛最後係拍碩個pat

我都係早幾個禮拜入
但我應該睇曬9成佢地嘅片
(靠估)

佢哋三個仲未影過一張齊齊整整嘅全家幅呀

運動會嘅時候見到少少宇信嘅影子 好鍾意

我都一直覺得團內宇信最紅有一排成日聽到佢個名甚至我慣咗叫宇信多啲

海南仔
仲sad過JR同佳恩臨尾撻Q

我都留意咗好耐，佢地一直兩個無理到前面

今集好多搞笑位 但一見到海南米個心又爛晒

唔係有喺度笑紅毛毛黑洞同牙碩崩潰咩？

終於有一段故事線
練到5點好勤力希望佢嘅付出有好嘅回報

因為大家都冇諗到佢會跌到決賽都入唔到

好似又係，但後面佢地兩個唔知咩事傾咗好耐

望住個細路大個原來係咁嘅心情

唔知會唔會好混亂呢
因為加埋係講緊23個人
但又怕分開post唔夠人

我又想一齊玩

有彬啱啱fol左牙憲
兩個都好好 但一個入到 一個入唔到
好Sad

其實佢都應該好膠ajy成日剪到佢又惡又自閉咁

我覺得呢20個無一個唔膠

我已經唔想再睇咗佢依幕 佢對性感有幾大誤解？？？

大哥哥等你拍劇！

我地決賽或者新post再見

大家唔好唔記得聽日有VLIVE

佢今集真係痴咗線 笑死我

派膠特輯

佢喺pdx唔敢膠 佢本身好鬼活潑

本身打算差唔多訓 睇到你呢個留言即刻心都Up曬
好掛住佢地

曜b完全係自帶主角光環

大哥加油啊

係 好矛盾
一係試左開MyVic10tion先 睇下係咪真係咁混亂先 如果真係太混亂先分返開？

唔熟live
弱弱一問係咩黎

牙琴加油呀！！

等我睇下我地香港啲小生幾歲出道先

開啦！我會入去一齊討論！支持！

都可以呀
但我唔係幾識vic10tion

我支持myviction 一齊討論全部都好鐘意想入晒坑

牙K

Vlive啊

專比明星直播用

hk time 8點？

曜b由第一次入場就話你知 佢最鍾意就係派膠架啦

又打錯 係myvic10tion!

YES

牙熙其實 唔關個樣事 係表情管理問題姐

唔膠呀 我覺得佢好得意

睇直播嘅時候可能震驚得濟冇太大反應
我而家啲眼淚反而係咁流停唔到

曜b呢下個眼神好溫柔
海南b姐姐期待你大個既樣 一定要出道啊

海南

我啲眼淚唔值錢架海南之家你地拎去啦真係好鍾意呢一家人

好似

Feel到海南仔已經係絕望無反應 曜b攬攬佢令佢笑返
好暖

琴b繼續坐沙發啦

一閃而過既牙偉化妝鏡頭

同意呀 熱鬧啲同run下先
亂先分返開

冇 得victon twitter ig

屌
佢真係搞笑擔當來

我都唔識 當認識下

希望紅毛毛都係預言家 你話係final要一齊出道架

期待佢唱ost

但佢好似真係洗咗自己腦咁佢之前咪好苦惱嘅都唔知佢苦惱啲咩

唔緊要 我鍾意睇

初c學佢大大力拍自己拍到咳

計過如果海南米前九個（漢碩喊奎紅南模偉杓）都入到 海南要係x嘅話 如下
假設第十個出道名額係基彬以外嘅其他人 基彬入x位 事前加直播淨係要拎多16892票就高過海南
假設第十個出道名額係基彬 咁海南個競爭對手轉咗係排12名嘅韓哥 韓哥入x位 事前加直播要拎多73607票過海南
直播票仲要1票變7票 根本海南x位無望唯一希望 我或者可以期待聽日突如其來嘅vlive有好消息(?)

真係唔記得咗

我最鍾意都係lullaby team，成組都真係好好
個陣邊會估到最後剩返一個入決賽

最近睇左Victon團綜認到另外五個
其實團綜做得都幾好 幾搞笑

有無人數過佢係404飛踢左幾多下

嗚啊有既都只係得張p圖俾我當係全家幅我知你地私底下有影架可唔可以放出嚟

牙虛粉絲團嘅投票event
呢個係每日抽獎

每日都投牙虛可以參加

最後投票數最多者

好豐富

作為女友粉見到佢咁樣爬過來都唔想搞佢
想叫佢著返好件衫

我都想睇下，因為我淨係識上PD嘅
同埋唔會好混亂嘅呢度仲多仔仔都講到嘢

我都係未接受到海南b同牙憲入唔到決賽

可能下星期決賽會有佢三個一齊呢

已射

8次？
有冇人有晒啲飛踢gif？

二哥毒撚人設崩塌 三兄弟會唔會做唔到落去

好型
好似舞緊劍咁

定係過埋下星期先開? 呢到可能少咗好多人
兩邊追post好辛苦

Got7 兩組我都鍾意
佢地拗手瓜個段我睇咗好多次

諗翻起下晝話佢喺床度咬咭套
如果我見到佢喺我張床咁嘅樣 我會一腳踢佢落床 曜b都冇情講

浪客劍心

佢地玩呢個嘅時候我一直想放呢張gif
可惜當時揾唔到

好型

牙虛fans都有錢過人

牙憲掟低包零食好好笑

真係飯隨idol 同牙虛一樣咁有錢

key返ajy個頭去牙偉個gif度

唔知有冇貼過

有冇絲打可以幫手key安俊英個頭上去

唔好打返嬌妻啦

大佬細佬keep到個相處模式

明明牙憲全身都係肌肉，但份人好可愛

而家先見到原來佢掛住個咪仔，好得意

一齊岀道啦

鐵漢柔情

曜b從此走花路啦

家姐up ig
翻譯：
做得好啊 弟弟
兩個都good
秉燦勝宇

即係佢睇到自己細佬賣淫

召集所有正常曜b歸隊
下面列隊

如果偉碩性曜一齊出道 我做硬團飯

我估都大?
對上一次cb係一年前
4個隊友都食風食左好耐

屌本身sad緊 一見到笑到我噴水

保護牙偉乳頭！！！

佢好鬼興奮

呢四位必須出道

嬌妻留名
你貼晒啲圖 我唔知貼咩好

想做牙偉的乳頭 ok？

家姐應該知佢咩料

做乳貼都ok

前面個part真係好好睇

邊個準你牛高馬大咁可愛 讚揚ajy個面紅effect

小小曜b留名

點解我要自虐係咁睇呢.....
喊到收唔到.....

+1 安狗識做既話啲錢賺到你唔想再賺

因為頭幾pick都算穩所以都無話好緊張，係琴b真係好擔心佢 今日係街一路行一路睇直播 ，見到琴仔第十個刻真係好激動
見到咁遲都無佢已經打定輸數
真係好好好好好好感動 完全無諗過

不過國憲同海南入唔到決賽真係好可惜

牙偉沒有形象

佢本身個人其實都膠膠地

不過今集玩遊戲好勁點解佢乜都咁叻

邊個準你牛高馬大咁可愛 表揚ajy面紅effect

餅拎到家姐簽名未

好想同你講希望你可以講中琴b 入到決賽再可以出埋道

推薦大家睇呢個
憲彬發癲

大脾喺到

喊啦 盡情喊
我聽日睇中字應該又會喊過

課金課到破產都似

佢宜家被翻牌可能開心過拎到簽名

position評價海南嗌牙偉個度真係sweet到
冇了我聽朝仲要翻工 完全瞓唔到

一齊集氣集氣等我決賽之前再反向燈下琴b

搵唔搵到晒入場啲gif

頂揀BGM笑死我好on9

雖然係幾似
但可愛兔兔先啱我地憲b㗎嘛

兔牙留名

整甩電池都玩到咁耐
超級on9

呢個反差勁吸引

呢度笑到我

深夜繼續推

雖然係播緊南小朋友
但我個focus完全去左後面勁認真咁畫眉嘅憲
再配可愛雞仔橡筋 (餅?)

Panti係想點

連遊戲都玩得咁好
究竟你有咩係唔叻㗎?

唔叻撒嬌

而家完全無法直視Mcd嗰日嘅嘅片 嗰陣佢地已經知道自己淘汰咗一晚冇咗2 picks
總係覺得牙憲喺404成日都心事重重咁款 愈到後面愈唔開心咁其實比起係咪唱或跳得好 更加想見佢開心嘅樣

訓教仔都好叻 31升到23終於有得早啲訓教喇 期待武林新團

係唔係呀

Musicwork ig加咗牙憲個名 應該回歸近了

聽朝仲要早起翻工 唔洗訓了

大強定小強?

Honey團永遠支持你

我隨時ready

新相好正

我正準備訓覺
突然黎同我出高清圖

gay彬呢張好正 有d撕漫男feel

404三兄弟

支持開post

btw D仔張張新圖都影得好好睇
好想見到牙憲入20強有制服新圖好遺憾

三兄弟真係

好撚痴線

準備課金買碟

呢張正過哂佢之前咁多集係pd既look

夠20個未

其實可唔可以紅車兩個髮型交換

Samuel & 奎
第一次排名：第2位
第二次排名：大跌
第三次排名：第5位

再次戀愛

Meme佬個眼妝好誇張

Thank you

望見琴仔嗰張 上次隻金手套又浮左上腦

我覺得OK

四個都好好睇

加油呀國憲

頭先睇live見到有留言話佢
其實佢性格好好，同埋實力又真係唔算差

可能因為啲橙個範圍太廣所以我覺得誇張

比mnet搞到有陰影
今次終於比佢隻靚手出返黎

可能我濾鏡太重，佢畫到花面貓咁我都會覺得佢靚仔

心諗 蒙面歌王？？

係咪得我一個覺得初c呢張影得好出色

You are not alone

琴b琴b琴b

做咩呢輯相個個都微張小(?)口，露牙出嚟

我鍾意之前飯拍喺太陽下嘅佢多啲始終小朋友清純啲都得大多少少先再咁樣

我都係見到初c呢張停左落嚟睇

影得幾靚

整下髮型即刻正好多

ajy鏡頭下 呢張已經好出色

我想睇但真係好無力 我完全唔識韓文 好想喊

暫且可以比ajy老母回下氣先

牙憲應該有影架 個日禮物片個look
AJY放返出嚟呀！！

好 佢老母已經回完氣 可以繼續屌

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

ajy究竟收埋幾多野冇放出嚟

笑到仆街我地睇返呢兩張

睇返佢第10個段真係好感動
佢自己都以為自己已經係淘汰咗
然後仲要全場為佢歡呼
真係好叻仔

期待吓下個禮拜都見到你坐梳化！

嗰張神圖！

紅毛揮完棒
佢兩個對望個樣好好笑

咁講好似有少少變態，但係最近覺得佢好似芝士麻薯波波咁，好qq

個人觀點 不喜勿插，唔想嘈交
有啲人真係無諗過會有呢個排名，某一兩個見到個名基本上我係咁嘅樣 唔係話佢地唔值得有好排名，只係真係好想自己個Pick係佢地個位，我認我自私，但我唔係黑，我諗大家就算知自己個Pick無機會岀都想睇多佢一陣。有人歡喜有人愁 呢句嘢我諗都唔洗解釋。

個個都係好仔，但調返轉咁諗 有啲仔我真係好唔Gur，例如我地嘅牙憲我諗已經唔洗講。協仔我本身已經打定輸數，但見到佢24都好開心。但係金施勲同金炫彬嘅排名 excuse me???
我真係無諗過係尾幾，佢地兩個有乜問題？點解韓妹唔開眼??????壽仔又係好低 佢嘅黑點我到依一刻都唔明。實力人品，Sor三個都係A

我唔係想怪某啲練習生霸住咗佢地個位，單純不吐不快，千錯萬錯ajy錯ok？

以及，明知ajy仆街咗幾季 依然樁個頭落去用心睇嗰個我錯。
搞到我好似失戀咁

我從未聽過用芝士麻糬波波去形容一個人

素顏塊面有雀斑仔
get到少少 有畫面

宜家覺得芝士麻糬波波幾貼切

聽完好肚餓

有冇人po過
starhill果棟嘢入面
4樓係starship 6-7樓係playm 9樓係creker

係咪同一個集團黎？

咁我都唔想嘈交但我都有嘢想講

因為我見到個霸位呢個字真係睇得好唔舒服
無錯，無邊個仔我係覺得值得包尾嘅
但呢個本身就係人氣比實而唔係100%實力比賽
如果係純睇實力咁就應該foul淨A班
可能會有練習生你係唔get嘅
但佢得到呢個排名係佢啲fans每日咁投返嚟
你一句霸位感覺就好似抹殺咗嗰個練習生同佢一眾fans嘅努力

點解唔係你好我好大家好，係要覺得某幾個練習生換位啊嗰啲先至覺得係啱
唔通我嘅pick人氣就係假嘅，唔值嘅咩？

同YouTuber冇分別

劣改

想問練習生pick 一位係咪牙汗？我係街睇直播怕睇錯 安俊英剪到佢成個自閉咁 估唔到大家都幾鍾意佢 開心 一位真係無諗過係佢

係啊 仲送咗部手機比佢

同埋我再補充少少啦

雖然你自己係話無霸位嘅意思，
但你篇文好明顯係意思你覺得人地唔值嗰個位，
而你想你嘅pick係嗰個位

唔通咁仲唔係想換位，同埋覺得某啲練習生霸位咩？？？

牙聖係偷心賊

好鐘意姜爸你‘冇邊個仔我係覺得值得包尾’依句真係講得好好 可能你唔鍾意呢個練習生 但佢其實都會係其他人嘅心肝椗 如果聽到要換位嘅言論真係會好傷心

有啲想唔訓直接等中字出

琴仔都係掃哥機
今集曜b話佢做乜今日特別得意
又話佢跳舞個笑容好sexy

應該都就出 好似5,6點？
睇完完全瞓唔着

宋beauty
每個step都有比呢個鏡頭佢 好好笑
係咪證明佢平時有睇開beauty youtuber

琴b長期隱形都上到決賽真係開心到癲左

真我好認同

好想食啊我都話似架啦！佢仲成日着呢種色調嘅衫！

話時話 佢地呢個牌子好唔好用 定係專for 男仔架？

我反而覺得佢似雞蛋仔

真心覺得31個都好努力做好自己，每個都好值得入決賽
其實班飯日日刷票刷直拍刷得好辛苦，如果佢地睇到你咁講話唔值得入，一定好唔開心
我自己個pick都俾人鬧搶主唱，個下巴怪，唱歌冇感情，睇完之後會唔開心
其實每個練習生都有人pick，換轉今日係你個pick俾人話霸位都會好唔開心
我有pick牙憲，佢入唔到我都好唔開心，但唔會怪其他練習生，因為我知佢地都好值得人去鍾意
睇咗咁多季唯一係呢季第三輪個個都鍾意

都係差唔多色調嘅食物好肚餓

睇翻牙熙派膠算

想知佢睇開邊個beauty youtuber

唔Quote啦費事太長啦
都係嗰句啦 一早都話31個仔都係好仔
唔係話佢地唔值得嘅 或者換個講法係無諗過爆咗上去
今季幾好 依一刻其實無邊個特別唔想睇
就算佢地求其一個岀道，我都唔會好似油婦咁棄咗izone
唔會因爲佢上到而黑，但係都想睇耐啲自己個pick
我話實力人品A嗰句都係講緊唔明點解韓妹Get唔到勲b牙憲
生存節目係好殘酷，明知玩法都會為自己pick唔gur我諗都好正常

PD本身就係人氣遊戲，我明白呀 個個都有人pick㗎啦
只係同時覺得其他畀人foul咗嘅仔都值得岀道 值得有人氣，咁就算之後pd完咗
希望快啲喺其他地方見到佢地 有jbj2.0就好

唔想嘈，唔鐘意唔同意碌走佢當我自己9up啦

呢個推主好快手

我忍唔住食緊野

其實佢係咪做咗牙虛2.0咁見佢多咗好多memes
鐘意睇人派膠

真 我有時睇到gay彬被人鬧霸主唱都會唔開心 所以將心比心 人地都唔會想見到講咩霸位
我明Pasu絲打點解咁諗 的確有啲練習生實力係唔夠某幾個淘汰左既咁勁 (foul左好多A班）但呢個節目就係pick人氣>>>>實力
就算牙憲入唔到 我好sad 都只能怨佢冇呢個運 怨ajy唔俾鏡頭佢 又或者韓妹冇出盡力投

娛樂圈就係咁 有實力唔一定會紅
雖然撥冷水 但我覺得成日講乜有實力就會走到最後嗰啲 其實都只係門面說話
娛樂圈太多有實力但點都紅唔到既人 又有好多實力相對較弱但又好有人氣既人
講實力既話我更信命運 你有運就紅到落腳趾尾都仲得

我唔開心咗兩集，仲要俾人話安pick
佢頭先做主唱個到都驚咗下，但諗起佢mcd俾人讚又覺得應該冇事

咁我都順便講埋頭先直播見到有點不解嘅問題 係回應返上幾個post之前嘅質疑

如果有睇開數據嘅話都應該好清楚牙熙最近全部都係入20名內嘅水準（2pick 1pick ，直拍數據，論壇嘅post嗰啲）
我之前係有畀預告嚇咗下但我本身都好肯定佢人氣高咗，睇得出
排名推移係11-20-18-22-23-23-14

～～～～～～～～～
另外係主唱問題
佢上round係唔想畀人foul先挑戰晒Center同主唱啫
佢本身上round係dance
Mama唱唔夠3秒
我唔明大家點解即刻攞埋討論佢係咪主唱明顯唔係
副唱水平啫
見佢畀人攞去同協仔佢地比只係差一個level會唔會太睇得起啊哈

佢頭先揀個陣我都諗咗好耐佢第二round係揀咗咩Position

又補充多一句下面嗰句我怕有人唔get啦
其實係
你放過牙熙啦唔好再攞堆一啲明顯唱歌超佢幾班嘅人嚟話佢

其實我連Woollim兩個都記得係Finesse但係重睇先見到牙熙就係一直聽住勲B講同牙咸之間嘅事嗰個人 只係佢一直背住鏡

岩岩追返直播po琴b入個段 ，發現大家原來都對佢幾有信心 佢上集19 我見咁遲無佢都已經打定輸數
真心多謝大家支持

唔知絲打你點諗 反正我睇化哂 亦唔抱任何期望佢出到道 決賽個日就開心輕鬆咁睇
所以頭先佢一野拍左自己個樣去主唱 我覺得佢好波 反正都唔會出道 就算被人指點又點
一來本身件事就冇錯（想做主唱）
二來如果真係有其他人想做既 就自然會踢走佢 但佢自己唔爭取既話 就冇人會俾機會佢 所以我覺得佢做得好好 仲睇到我好爽

我頭先都有喺直播post講我覺得佢呢度好啱本身無貼落主唱唔會有人幫人換，
既然做主唱副唱一二三四五都有機會畀人搣嘅話，點解唔直接揀最大嗰個做

我見到代表話進化既rap實力就諗緊係咪佢
但10位又好高 但叫佢名個下好開心

我見去到12、13 名都有幾個人話下一個應該係琴仔 先諗係咪得我自己對佢咁無信心 成日覺得佢被隱形唔存在咁，頭幾pick我最擔心佢

我覺得佢有自己既諗法真係做得好好
唔需要在意咁多，決賽做好自己就得
真係好想讚就咁清唱都唱得好好

咁佢的確前幾次排名中規中矩唔係好高 上次ssg又得31票 希望佢今次有得做下c位 唔係既話得一句 出道呢啲我就唔敢期望咁多

其實頭先有人話驚佢似miyu 真係唔使驚
miyu係練習個陣唱唔到個高音 所以先俾ajy惡剪左
事實上我覺得miyu把聲的確係偏低音 所以個陣個高音佢好吃力 先有種令人覺得"佢唱唔到又要爭"既感覺 (唔係佢實力唔好 係每個人風格唔同）
但頭先練習gay彬完全唱到 所以都唔使擔心

佢排第10我真係叫咗出嚟個下真係好感動

應承曬我
揀唔落1pick既都跟我投呀曹

我個鼻即刻酸一酸

作為上季pick過miyu嘅人呢段百二分認同佢份人有少少搞唔清自己嘅長處，我之前都好似講過有一排佢YouTube cover啲style都好唔夾佢

係，入到決賽已經好開心 出道我唔敢諗

瞓唔到

如果你意思唔係話唔值得嗰個位嘅，咁我覺得一啲都無問題嘅

可能係經過直播post同埋之前嗰啲，太多人講我覺得邊個邊個唔值，想要其他人坐佢個位所以我又會敏感咗，頭先我見你第一段嘅文我會覺得你係表達緊想換位嘅意思，如果係我誤解你意思我say番sorry先

屌 我真係比偉仔型親 完全瞓唔到

手作加油

型又得可愛又得

曜b呢張咁睇有d似徐康俊

姜巴你又唔瞓

我意思係 吖我都想我個Pick有咁多人肯投票畀佢
因為想睇佢地耐啲，為佢地咁努力但無人氣感到唔gur
但唔係話上到嘅人唔應該上，我都講過好多次31個都好好
我明白遊戲規則，
我嗰句話見到某啲練習生有咁高嘅排名只係我無諗過爆到上去
同時亦無諗過某啲練習生會跌得咁金，好撚心痛
重申埋我無話實力人品都係A就要岀道，只係表達緊其實佢地都好值得韓妹開眼Gchi
無追直播瞓咗覺 淘汰呢啲嘢有人歡喜有人愁

總之都係嗰句，唔計人品有問題 我希望所有練習生都有好結果 將來岀到道又有人氣有一位乜乜乜

你都未

上面講開Miyu其實佢都幾慘
akb嗰時算唔算唔識把握機會，本身係諗住推佢同Paru
馬路須加學園嗰時佢都上過下位㗎，但後來推唔起又唔爭氣
之後就沉咗 我都係PD先知佢唱功都ok
但真係要揾啱路線，佢唱啲憂怨情歌都幾好幾有感情
但係好似佢之前唱rumour嗰啲就唔好啦..

係，其實之前喺AKB真係唔係懷才不遇，
見過pick miyu嘅會話佢好慘，但其實AKB嗰度已經對佢不薄
我好想支持佢但真係好唔夾佢仲要整到間房勁暗根本睇唔到佢跳緊乜

有中字未 開始眼訓

太夜喇我打咗啲咩奇怪嘢miyu當然慘
我係想講有人話日本嗰陣唔重視佢，但其實AKB嗰度已經對佢不薄

夜深成日打錯字同打咗啲奇怪嘢咁

不過點解牙車唔all back 啊 好睇喎

好岩拍古裝feel

未 你眼瞓就瞓啦

睇多一次牙憲上台個段（我點解要虐自己)
牙憲知道自己21時本身都冇喊 仲話我唔緊要
跟住一擰去後面見到gay彬喊佢先忍唔住喊
點解佢咁溫柔我喊死

佢慘 但唔係慘在無資源，係慘在唔識利用機會
簡單啲來講即係唔係太識做人 高音嗰次又係傻咗 畀哂位人黑..
btw其實佢以前都幾多黑子 主要係屌佢浪費資源同埋話佢抵死

中字出咗了

今次制服好靚，係咪決賽都會著架 如果決賽牙潔真係咁著，真係會好似返去TU時期架

Twitter d韓妹話ajy強制餅下車
上曬熱搜話餅個日根本唔係去醫院
話有人撞到佢係地鐵站表情仲好正常仲有自拍
究竟係真定假

大家早晨
今日應該可以追返曬啲post

海南米仲細 依家繼續練多陣出道都好
我會期待睇佢唔洗個日

早晨岩岩起身發現隻眼腫腫地

原來牙虛喺牙碩同牙潔兩個入面揀one pick

係喎，其實牙潔同牙虛爭兩個月架咋

返工狗永遠追唔切post

張圖仲有琴仔喺度

海南b攬住邊個對腳？

我腫到決定唔化妝

緊係佢老豆對長腿啦

唔該芝麻絲 知唔知出處 好似無見到佢同爸爸個褲袋咁近

完成唔敢睇返m countdown

佢喺大陸有個花名叫太孫，就知佢有一排好受捧下
不過啲飯後來就會知道，強推之恥大有人在

akb始終冇乜正正經經嘅訓練，要靠劇場磨經驗
而家呢套啱佢多d
我諗佢畀尹鍾信調教下，個風格會大眾化dd嘅

我第一集已經覺得牙John有啲似徐康俊

好正

海南B點解要走呀
國憲BB點解要走呀
仲有牙協點解要走呀
我頂真係越睇越灰機

早晨
牙偉細妹好靚
睇黎牙偉係全家最樣衰呢樣野應該係真

好靚女喎

本身見到餅走咗已經好唔開心
走咗海南同憲就更加更加虐心
ajy根本係虐我地多過虐班仔

真係冇諗過今季會睇到咁投入
同你地一齊傾一齊睇一齊屌ajy反而冇自己一個睇咁悶咁hea睇
大家加油啦，都為剩低嘅練習生加油

1pick走左硬係冇乜心情再追post 再緊貼404嘅消息 多謝金施勲令我度過追404有笑有淚嘅日子，無論你係邊到出道，最重要係你可以開開心心咁實現你嘅夢想

係咪仲好似米七五

早啊 話說我地會唔會開OP玩

好啊

留名

0:46

海南話喺pd嘅每一日都好幸福
識到一班咁錫佢嘅哥哥，佢地一定仲會繼續聯絡
我地一齊祝福海南條花路可以行得順利啲！

其實所有同牙潔玩得埋嘅練習生，我都有好感，施勲b仲要生得可愛又有才華，實會天道酬勤，fighting

等1kpip?上水先得

手指太粗負錯皮sorry
但佢型得黎就係好中二

我明白呀芝麻絲，真係冇估到自己去到會喊嘅程度
雖然我主pick曜b，但係走咗餅同海南都好大衝擊
而家唯有祝福走咗同剩低嘅練習生會有好結果

希望ajy狗唔好惡剪偉仔，真係好想回鍋入得哂出道圈

又想喊了
你兩父子要喺舞台再相遇

見到海南米個post個心仲係那住那住痛
你一定得㗎 你咁可愛又靚仔 要走花路呀
btw本身op係碩b 但呢幾集完全比牙性吸走咗
全力G持淫底牙性出道 (碩b就唔洗擔心啦佢都算穩啦)

屌自膠
冇打開最上原來有po咗
補圖補圖

依張都好膠WO

唔緊要明既都係跟曜b

我現生啲朋友多數食花生
我原本都無咁投入 依加都係得自己一個追得咁貼
可能因為中間上左黎連登 同大家一齊傾
慢慢就全部人都中意埋

好cute

補埋偉碩官方相 宇碩個近鏡大頭嚇親我

Thz

你個名係我2pick
牙潔要加油

唔知點解我會覺得李洗賑會出到道
係由一開始第1集就有依個感覺

而最大問題係我對佢係一啲好感都冇
甚至係我心中嘅唔鐘意程度
係僅次於牙喊牙咸

利申直覺一向好撚準

反而我直覺同我講琴仔會出道
因為而家404個氣氛好似以前TU咁
琴仔個感覺太似TU某個出道組成員
係韓妹會BUY既類型

原來餅喺運動會開場嗰陣都仲喺度，佢地列隊move組唔計嘈都有5個白色衫即係有餅餅
但係遊戲開始咗之後，餅就連人影都唔見埋，做觀眾坐喺台下都冇
究竟發生咩事

衝出黎嗰個邊個 佢勁興奮

承你貴言

佢地真係好friend

國憲

終於追完po，我都喺到諗餅計時間明明係有錄運動會，點解會冇佢，原來又係死人安俊英搞鬼，make up嗰到佢應該係冇得唔剪，所以先剪咗少少，安俊英今日死咗未

笑到仆街

我以為呢張係黑粉post既圖

點解預告啲centre片，除左牙性自己個條片係度之外
好似唔見佢有出現係其他練習生啲片度咁既

覺得就算出咗都唔出奇
整手作幫小動物會有路人好感
依家髮色又sharp易認
真係有機會上到去
反而有興趣知點解絲打會唔鍾意佢
因為少見

決賽應該會好似上季咁刺激

牙虛身體真心係咪唔係咁好

我認同佢實力係差 但人品真係無得輸呀嘛

依家呢個出道組已經心滿意足 牙潔牙虛

起身第一句
Ajy落咗地獄未

唔想追po唔想睇中字...

手作仔染咗髮之後真係不得了
講實力就會好sad架啦大哥牙姜栛仔勳b牙憲 仲要大把實力好架啦 pick唔係淨係睇實力
但係出道組手作仔仲未睇到佢有爭到上去嘅感覺

曹上班

可能公司見apink賺多啲錢集中資源去apink到所以victon
利申鳩估

呢個陰謀論我都有諗過
牙憲隻腳我睇落仲嚴重過憲
但居然牙餅下車
我諗緊唔會係ajy見回鍋肉爆太多而

宋beauty blogger

係上vlive班？咁早

但係ajy冇咁大權力踢人走掛
如果真係陰謀論 我覺得餅自己都係同意走嘅 可能返去帶團 都可以幫牙性谷一谷票

呢個我諗起
之前有fans用前幾次排位嘅名次計咗條公式出嚟 話跟住下一次排名
我記得答案真係6

Linear equation

琴晚係咪食完麵先訓
同南小朋友一樣咁腫

每樣都有影佢一下
勁好笑
又係到派膠

有人話尋日個排名啲凳嘅排位有兩個ver.
ajy應該唔會真係地獄到叫班仔拍兩次排名掛
叫佢地做戲扮多次俾人淘汰？

Ajy同公司傾掂數詳情請見siren

重點係上圖20名右面應該正常有多個位，咁嗰個位係X？

唔會本身係有牙餅個位 所以多咗個x

我自己就覺得係

ajy真係好仆街

Wtf 勳b琴日啲反應

我嘅2 pick！！！

哇 好睇過依家好多

睇預告真係好灰......
好驚偉仔會好似miyu咁

姐係錄過兩次？牙餅第一次係在場 跟住班仔之後再錄過？唔係好明

係咪似chan？！

化左妝架啦

佢真係無辜負宋beauty呢個名
肯定成日上網睇化妝片

Move組痴線佬

牙碩唔好再瘦喇
個髮型仲大過塊面

「本應在這裡 卻沒能來的我們秉燦」
多謝牙性提起餅如果餅係因為其他原因下車牙性都一定唔好受

咁係咪都側面證明ajy冇得造馬造票
因為如果佢咁想餅走 換票咪得

呀潔衝呀

短褲仔👍🏻

講起宇碩 有冇人留意過件衫句
Will increase self-esteem
Ajy搞到班仔又大壓力瘦曬又冇曬自信 個節目真係

決賽短訊計7票，就咁睇票差，10-20都肯定有人會衝上去如果嗰日係11-14嘅話，應該畀人催到入晒

想問今晚vlive幾點 search mnet睇？

我好驚呀曹同呀性 認真

呢件曜b著過同款

好寶寶feel

其實對Up10tion 來講,宇碩係應該要唔入
反而偉入就冇乜問題
咁樣可以令Up10tion有人氣拉番上黎

404團T
Ajy受害者聯盟

如果佢兩個同gay彬都唔入 個團真係無主唱

受害者101

唔該呀潔同呀喊對調

下個禮拜希望唔會喊住訓

係呀 轉做演員

牙性應該ok 既 gay彬難講
我pick佢都唔覺得佢入到睇化哂
入唔到返去myteen陪牙憲都唔錯

憑心講 依家宇碩啲fans係咪接受到佢返原團呢？
我覺得未必 依家風頭火勢 宇碩一定要出道再吸多啲fans
亞偉其實都有少少同理 不過佢未有咁爆 應該冇問題
Up10tion要等都一定等得起 佢地仲有8個人 可能唔會可以好似Nu’est W 咁即刻救起 不過肯定會好過以前啦(希望)

可能驚犯法

我都係 仲要趕翻工 差啲遲到 想搞搞對眼都冇時間

呢兩個鬼咁貪靚 好熟手
係咪日日一齊睇㗎

撐住呀絲打們

牙碩而家點返去舊團丫 , 係度吸人氣啦
GAY彬應該 OUT 硬

佢頂帽

點解可以戴呢啲帽都咁好睇

好q啊！！！！

暴動

我都係覺得佢自己化好睇啲

牙偉點解可以咁得意

gay 彬睇唔出奇 但牙憲睇真係想像唔到
以為佢係直男 化妝水都唔識用嗰啲

手法純熟 可能平時公司都係自己幫自己化

唔使諗出硬道既人

宇
曜
南
尚
圭

補多張短褲先

加埋

宋

得返4個位 加x

尚?
本來以為係虛喊...

垠尚要展示的還有很多垠尚要展示的還有很多
而家終於展示到

睇b站中字見到紅字彈幕
強國人究竟幾鐘意偽子越

想奶

唔知點形容好喎
可能手作仔同一個我好憎嘅人有啲似樣
總之總係覺得佢有啲篤眼篤鼻嘅feel
好難有好感

因為佢啲marimong太撚q令到憎唔落
連帶覺得佢個人都一定好q...

點解唔熄彈幕 啲彈幕好煩

其實點都係出道好過依家翻團
佢地依家翻去帶團 咁只會得有睇404嘅人留意佢地
出道嘅話係可以令全世界重新認識佢地
兩年半後先再翻去 個人氣一定差好遠
所以我諗佢地點都係以出道做目標

係！！所以每一個練習生我都希望有機會出到
通常無出嘅大部分都keep唔到比賽嘅人氣

望下鏡先

嘩屌 大家一定要睇呢個
海南米對佢老豆真係真愛

BNM點都會出一個
紅毛毛係比呀安剪到透左明

淨番D位點計都唔夠我D PICK分

我重未知邊三兄弟添

圭 小朋友 紅毛毛

曜B一開場扮牙車句集中 集中

真係釋懷唔到..我好多好感練習生 Pick就比較少dd
勲B係我第一集Pick到依加嘅練習生，無論佢邊個舞台我都好鍾意
一個咁努力又為人著想嘅好仔真係唔值得韓妹Pick嗎
好想快啲可以見到你企上舞台 喺台下面大嗌金施勲呢個名幫你打Call嗌應援。

咁講啦本身係追up10tion既人飯既係團 當然想佢留去拉人氣 但例如我依啲404先中意佢既當然會係想佢贏依個遊戲 ie係依度出到道

其實我開始覺得圭有少少危 雖然佢真係進步左好多

係 但直覺都覺得圭點都出到

呢個表嘅7位-14位變數應該好大

真 marimong太q 仲要入侵404
Marimong外交
憎唔落

黑化圭好正 想佢出道做智力擔當

大家仲記唔記得上季係邊個拎住第2位殺入決賽, 然後

真係次次自己化都唔出奇
Mw窮到頭都唔幫佢地整

我都係由一開始就op左佢

連登早晨
我愛性奴 性奴愛我

唔小心負評左 我都係第一集就覺得佢幾好 bnm最鍾意都係佢

唔敢燈經過今集 可唔可以期待我op最後可以爆上去出道

都真係幾近

啲強國人係咁係彈幕劇透真係好on9

真 個畫面同聲都未公佈
佢哋就講哂

WILSON!!!
WIL～SON!!!!
WILLL～SONNN!!!!!

見到海南mi喊我都想喊

大家早晨

次次一準備公佈個陣 或者一有鏡頭個陣就開始可惜了xxx我真係屌左出聲
我開彈幕都係想知大家有咩反應姐

我一直都覺得佢好過紅毛...

牙潔掛咗站姐出嘅周邊鎖匙扣

我開彈幕都係想睇下大家點睇我pick
食屎啦強國人

又唔可以咁講
當時JR唔入,2粒鐘之後Hello係Melon坐火箭由榜外爆到前3
If You音中差d挑戰EXO成功
Where You At 挑贏GOT7

如果宇碩唔入,係好大機會行番JR劇本

而家有X位制度依樣野
佢真係訓係樹都入咁滯

我都係因為咁先決定唔識韓文都要睇直播
班劇透狗真係

最憎係有人會一開頭講 屌佢老母

繼續掛住我既97line

好可愛

連姜敏喜都爬左上去
starship力量

入得多都未必係好事
決賽1pick配票唔成功就會出事

而家好想試下反向燈

冇計
咁可能偉仔唔入

但up10tion 其實冇咗個ace係好傷
先利申 15年男團我都有留意
因為上十基本上係宇碩休息個陣開始走下坡
之後無以為繼
要知道佢地公司淨捧一個人

當然新飯想佢入啦
但本身d飯就唔想

不過事實擺在眼前
原本上十d飯要委屈一下了

睇個勢gay彬牙潔好似入唔到咁
應該唔會追新團

牙偉入唔到我應該會喊死

你地唔好再刺激牙虛啦

個黑眼圈cg真係笑死成集最好笑

入面其實有好多未成年小弟弟
哥哥LINE 教壞細路

如果gay彬都out埋既話可唔可以永遠冰封ssg呢首歌

明明一直都高人氣

我仲覺得ssg呢首歌幾好聽

話說我而家先知藍毛毛同JOHN兩個都係99年 估唔到咁熟

開始好擔心牙偉
依加根本估唔到個出道組會係點
琴晚個順位都已經咁

海南米已經唔想見到連牙偉牙碩都要分開

都明既
對於我地黎講 真係想兩個係呢度出道多啲

唔好啊

勲b喺不孤獨房post左嘢

直播個陣睇得明藍毛講咩 然後見到牙john個反應 秒淚崩

挑戰1000